【集思廣益】有無方法盡快 define 光復香港。時代革命

儘快用個温情方法

令老一輩知個口號點解？

例如：

生於同一個年代
香港人！團結起來！男女老幼
一起回復昔日美好的香港！

PUSH

光復指光復行動
香港原指新東，後來擴大至香港

時代指世代之爭
革命係指思想追上時代步伐既革新

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

呢個好！